上水警署PTU逾百飯盒驚現生雞肉

豈有此理！？《幫港出聲》接獲讀者爆料，指今晚上水警署PTU分隊的飯盒出現問題，當中百多盒通心粉雞肉竟然是生的，好彩發現尚早警員並未進食，否則不堪設想，但其餘飯盒未知有否被人「加料」。

消息指，當PTU分隊準備再叫飯盒時，卻收到報告要出發到深水埗、太子進行驅逐行動，警員只能捱著肚餓出發。據悉，有關飯盒是由香港某大型飲食集團供應，暫未知是否有人惡搞。

警察為守護香港盡心盡力，卻疑似遭人在飯盒內「加料」，實在令人憤怒。支持警方追究到底！

#幫港出聲 #上水PTU #供警飯盒 #生雞肉 #險中招 #追究到底

好人好者點會比人加料

看圖講故事

驚就唔好食

自己加落去

屌雞肉係咁㗎啦，第一日食？
定大陸落嚟㗎？

唔食飯咪冇事囉/你出現得係飯堂就會有呢個後果

咁都叫生

有時肉類醃耐咗係會呈少少粉紅，大驚小怪

未FC, 因住炒車

唔食咪得

[置頂/請廣傳/多圖]
907 機場

908 美領

907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！
光復香港！時代革命！

日本都有刺生雞肉啦
無話食左會出事
唔好大做文章

驚就唔好叫外賣啦

驚就唔好食飯

直頭要罷食啦

唔係生豬肉已經好比面啦

狗吖嘛。仲要係野狗

少少苦都挨唔到，正廢青

食得飯就預左出事

唔洗Check啦
美心喎
你係咪都唔食啦

唔好叫外賣呀嘛 驚食生雞無撚用

啱啱

設計圖片
幫黨出聲又作故仔

驚就唔好叫外賣

叫得外賣就預左有風險,驚咪自己係差館煮飯

加多D蛋白質落去

狗梗係食生肉嫁啦

驚就唔好食啦 黑警

行得正企得正有咩好驚

驚就自己煮

好人好姐怕咩

成百盒雞肉飯？

chicken sashimi

牛咪又係生d先好食
驚就唔好食飯

食屎咪得囉

eat shit

日式雞刺身
正

驚就咪撚食飯 狗糧先啱班賤種

驚就唔好叫飯喇

驚就唔好食啦

啲狗比人屌得多而家心靈好脆弱

狗就食狗糧啦學人食飯，晒米養

驚咪自己煮囉
餵狗係咁架啦

切下切下咪熟囉

消息指

驚就去食乾糧

咁撚醒嘅 個廚

狗食生肉仲健康

生雞肉不嬲有人食 有乜問題

喂 食狗糧啦

又想出假news扮被逼害

邊忽生？

其實佢幅圖Ｄ雞係熟。。。

你都請唔少人食生豬肉啦

設計圖片

大驚小怪
雞刺身都未聽過
好嘢黎

狗食狗飯好正路

畜牲要食熟食架咩？

邊忽生呀
你班狗食開屎？

食完肚痾先學人投訴啦
未食即係冇事啦

成班狗驚撚到

唔知係咪真 但幫幫黨出聲真係好撚柒

幫黨出聲啲文宣真係好多emoji

狗糧係咁上下水準架啦
有得你食仲想點呀

班藍絲作嘢唔好咁低能啦，班狗唔通會見係生雞肉會照啪落去?

個人仆街幫襯邊間都係一樣

我唔覺囖。

生雞肉 沒事 沒事

求其影張相就屈人盒飯有生雞肉 你有無睇過警察記招? 咩都講證據嫁

雞肉刺身，ok喎

砌得人多生豬肉 咪自己食下生雞肉

咁撚熟都話生 怕狗又撞邪？

屌 攤凍左咪變生
整返熱咪得囉

驚味自己煮lor

驚咪唔好食飯 做狗食飯係有風險架啦 你食得就預左

屌佢 咁都話生 借d椅浪費納稅人錢 真仆街

屌
有肉你地食仲咁多聲氣
唔好食 自己煮囉

雞肉係咁既色架喎 , 又造假新聞 , 垃圾藍屍

平野預左啦。月入十萬咪去食貴野囉垃圾警，驚就唔好食。咁撚多野講

點解唔係生豬肉? 好似貼切啲

驚咪唔好叫外賣囉

有證據就拎出黎正式投訴

正宗九唔搭八
但班藍色屍奶煮慣餸
都係會信

平時砌人生豬肉砌得多 依家俾人砌生雞肉咪益左你囉

狗食熟肉架咩
食生對佢地腸胃好d

又傳 又設計圖片
fake news之皇

抵死

好人好姐怕咩生雞

睇落少少粉紅
有時雪藏雞係咁有咩出奇
擔心下啲白汁仲好啦

驚咪唔好食晏囉

狗唔係可以食生野既咩

有生肉咪好囉，你地狗黎架咋
如果我係佢地，送屎比你地食tim啦

雞肉刺身未撚食過？

點解要上水去旺角

聽講太熟唔好營養 店主幾貼心

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

又設計圖片

驚就唔好再生存響世界，浪費地球資源

屌你根據你地既logic
你嗌得外賣既就要預左有呢個風險啦下話
係你究由自取

未解凍完就煮既雞肉係會睇落生生地
Btw,驚就唔好叫外賣啦

呢Ｄ洗乜ＦＣ姐

狗食生肉好撚出奇呀?

你圖中嘅叫生雞肉咁呢D叫咩

行得正企得正驚乜閪

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

新鮮嘛 自己開粒催淚彈加熱咪熟囉

驚就自己煮啦

唔完美，可接受，但亦都要改善

狗唔係鍾意食生野多d咩

我覺得唔夠pro
應該整到色香味俱全，等佢地食曬
但落瀉藥，等佢地行出去想殺人全部係甲入面瀨屎腳軟會唔會仲好

咪屈啦賤警畜，有肉食咪幾好囉，係要食狗糧先得嘅

狗食下生肉唔會死嘅

生猛雞

呢個fake news page黎喎

狗不嬲食開生雞肉

真呀

自己煮喇

咁驚唔好食囉

狗當然係食生肉啦

你地都請人食唔少生豬肉啦

狗食得生嘢架

可憐小店比黑警砌生雞肉

廢警叫雞都唔會叫死雞啦

On9 高級野先會生食 無讀書就真係無讀書 唔識野

而且狗食生肉都唔怕啦

幫港作新聞po上黎做乜

呢Ｄ叫滑雞
俾老雞佢咪又係屌

雞, 鴨

禽獸一般都係食生肉架。乜唔係既咩？

藍屍可恥！毒害黑狗！
btw,原始動物食生嘢有乜問題？

屋企隻狗食開生肉 有乜問題

大型飲食集團! 我懷疑係美心! 推到俾啲藍絲知道!

叫外賣都有風險 驚就唔好叫

留意右下角 設計圖片

雞肉係要生食架, 有咩問題呢? 幫港出精

魚生都可以生食啦

狗做乜食雞肉，食狗糧架嘛

真係成盒狗飯咁

夠新鮮

唔好老屈

我懷疑係美心! 推到俾啲藍絲知道!

右下角: 設計圖片

隨時成單野係憑空作出黎

雞不嬲咁嘅色

虐畜

假左d

講真 熟喎

真係生咩？
好熟喎

Fake new page 但希望係真

好彩發現尚早還未進食
係咪啲狗唔識分狗糧係生定係熟

支持警察追究高達

狗食生肉好合理喎

益你啦雞肉刺身丼

急凍雞煮完都係粉紅

草木皆兵

原本睇標題仲好開心，一睇附圖見到係垃圾周融，即時有好強失落感

fake news

設計圖片!

fake news. report it to Facebook

有聲

唔gur咪買狗糧食囉

原來本時係食飽飯有氣有力先出發去打示威者，唔怪得有時唔出動住啦

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

開局一張圖，後面全靠編

自己身有屎，咪咁諗人囉

唔似生雞, 似雪藏雞
雪藏雞煮完都係粉粉地

仲以為有幾生

設計圖片（完）

狗係食生肉

唔係生豬肉咪得

狗食下生肉係好

唔鐘意咪叫警嫂自己煮囉

Well done

抄得唔完美 但可接受

供應商真係過份

明明d狗叫狗糧就送生雞肉飯盒

野蠻人食開生野

狗係咁架啦

Is it a chicken sashimi dish from a Japanese restaurant thought? People should RESPECT other people's local cuisine!

fake news
好人一世平安

肚餓上前線
關我撚事

都係想你啲毛靚啲啫

個別事件，不作評論
有需要可以向警察投訴科投訴

又借圖作估老屈未表態歸邊既食店？

btw, 平時粟米肉粒飯都係咁上下色架喎
真係生雞肉係咁架咩

though*

生雞熟鴨
有咩咁出奇

生有生食，揀飲擇食就係唔啱

佢地驚唔驚食咖哩宜家?

驚咪唔好食囉

飯盒唔係for你叮既咩

叮完咪熟,熟既話啲肉太老

ON 9 D 飯盒入面D 雞肉不嬲都係粉粉地紅
D 廚會屌人如果無粉紅色代表D 雞熟透 好鞋

狗怕食生野架咩？

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

驚就唔好叫外賣囉

學你班狗話齋

生雞肉刺身 大驚小怪

狗係咁

食狗糧 一定熟

狗食生肉有咩問題

明明自己叫雞刺身就屈鳩人唔煮熟
呢啲狗真係難服侍

Catering一向俾垃圾個客架啦
小學生好多都係食大概質素

佢地驚到唔敢食飯

熟架喎 咪浪費食物啦

祖国都大把啦，佢地遲早都番去，唔明有咩好小題大做

警察食屎啦
熟架

驚咪唔好嗌外賣

平時食人肉都係咁食啦垃圾狗

屌 有煮過咪算咁上下，驚你就唔好食飯

自己擺一塊落去就當係

又做場大龍鳳比自己友睇

煮得唔好啫
啲人做嘢係咁乸西㗎啦

狗糧係咁架啦,有咩問題

邊忽生呀

popo鍾意砌生豬肉,以為都鍾意食剌生姐

做得好

真的話， 我打死都唔信佢地唔去攪那間餐廳!

沒圖沒有說話

幫港出聲之類最興散播fake news

狗唔係生肉都食㗎咩

再叫都無用，都係一鳩樣
你估你真係打完人唔駛受呀

有飯盒仲想點？ 非洲d 小朋友食樹皮咋

屌 上水買大陸飯咪得

狗係食呢d架啦

佢地咁鍾意砌人生豬肉
俾人砌返生雞肉好正常啫

滑雞不嬲都粉粉地

唔小心未煮熟姐 成班都大驚小怪
驚生嘅咪用啲煙霧彈焗熟佢囉 你地最興架啦
仲有啲煙燻香

下下都屈人加料咁唔得個喎

唔鍾意咪就自己煮

看圖說故事

警畜係食里d架啦！ 唔通想食屎？

行得正企得正怕咩食生雞肉

驚就咪叫外賣

驚就唔好食啦傻hi

人地美心想整好嘢俾班popo食，medium rare都唔識，成班大鄉里

屌 突然諗到 有冇廚房佬會用狗罐頭整肉碎

屌你老母右下角話設計圖片，假嘅屌你老母

仆你個街，生同熟嘅肉都唔識分，仲話迅間可以分到市民同示威者

正解

鐳射筆同鐳射槍你都當一樣啦，依家生肉定就熟肉何必分得咁清呢。
可能係大廚有心留畀你一陣切生豬肉用呢

生雞肉營養高過熟既好多架

乜啊！狗食得生雞肉架咼

等我地撐警大聯盟包辦警察伙食啦
出面啲廚師全部都係暴徒嚟

驚就吃乾糧

雀仔, 手

滑雞識唔識,
白切雞都唔係全熟

啱啊 煲仔飯啲滑雞都係咁上下 藍絲真係低鳩能

吓1，畜生係食生肉架啦
食熟肉會爛屎fuck
食就食啦懞撚

叫得外賣就預咗有加料

medium rare雞肉你識條撚咩

生你個閪，大把餐廳（尤其大集團既雞肉煮完都係粉紅

傻閪毅進仔連ed都唔識？定真係食開狗糧唔識野

凍撚水

生豬肉留返比市民砌

又出垃圾post？

大集團會做依d野？

砌人生豬肉咁叻
食生雞又如何

比咁好料你班黑狗食做乜

譚仔啲佳肉成撚日都紅紅地
不過狗糧嚟講，係真係生嘅都唔出奇

啲飯錢係咪俾大sir落咗格呀？

食少少生野就上報？
我琴晚食壽司件件都係生既都未po fb叫春

驚？咪自己煮囉

咁多舊雞都炸型
真係好撚難服侍

食屎狗竟然有生雞肉食
食屎喇

我決定唔share 出去
我自己有兩個中同做緊狗
佢哋睇到就佢哋好彩
睇唔到都唔關我事
如果佢哋有良知應該自己睇lihkg

可能西莎d雞肉無紅色

推

大灣區啲食物咁安全，咩都可以生食㗎啦
舊雞血水都無，可能死咗太耐唔新鮮，sorry sir

笑撚到我
生咪自己自己煮熟囉 飯都唔識煮呀？

識咩啊
狗狗食生肉 有助改善腸胃同毛髮

記得之前有個雞頭飯
睇到好唔舒服

實在令人振奮

設計圖片囉

浪費食物

哎唷唷

狗係食屎架喎

驚就咪撚食啦柒頭

點解唔半生熟哦~ 佢地連放都未放入口, 我好唔甘心

咁都叫生雞肉

一張相 幾件生雞
又可以連去popo又可以連去暴徒 仲可以連到港獨

又係自編自導

屋企教啲工作犬係要餵生肉保持獸性，冇錯呀

驚就唔好嗌外賣啦

食得飯就預左有風險

應識砌盒生豬肉佢食

咪撚食囉

要叮多39分鐘先熟

狗仔生熟無所謂

垃圾PAGE又作新聞

其實你班黑警都砌得生豬肉多啦
食生肉咪啱你地班賤種囉

識人既根本知間間餐廳都係咁
分別在佢班友發唔發覺

整到唔熟就太明顯啦

雞刺身好野黎，日本得九州先有得食

喂呢啲嘢好難講有人鍾意食生嘅 又有人鍾意成熟

驚就唔好嗌外賣

邊個話飯盒一定要係熟㗎？

叫得外賣預左有人加料減料玩野架喇

驚就唔應該叫外賣喇

自己煮咪得囉

成日話自己中立，係中立就唔會咁多人想你死啦
陸續有嚟啊你班仆街冚家産

你都見到頭先情況幾混亂架啦，一時睇唔到d肉生有幾出奇呀？

想提提 幫港出聲好多假野 一貫作風
今次就唔知啦

生咩？

抵撚死

狗食生肉好正常

狗更係食生肉

又出現幻覺

返工咁辛苦
仲要食狗不都屌既飯盒
真係condom仔

唔覺得張圖啲雞肉生，咁撚驚咪撚食飯啦

狗係要食生肉架啦

驚就唔好食飯啦食得飯就預左俾人加料

On9,名古屋雞肉刺身料理，唔識食

飯盒？點解我覺得張相似玻璃盒？
定係我眼殘睇錯其實係透明膠盒？

BTW我眼中嘅外賣飯盒好少見到係透明，
合理懷疑幫黨出聲又造假，
究竟FB幾時先肯永BAN呢D造假FAN PAGE

生雞飯，
凍撚水
待警必備

Push.

狗食生肉都得架

邊間咁L正

「設計圖片」

叫得外賣就有風險
煮得不完美 但可接受

呢排豬肉價格高企
砌住生雞肉先啦

生雞食你唔死,食生豬肉啦

咁唔惜食㗎 咪做大嘥鬼啦
下次叫虹鱒魚剌身啦

下次應該要生豬肉

有過百盒生雞肉通心粉圖我就信有圖有真相咯

有證據就攞出黎

唔駛fc喇
全港一齊杯葛美心集團旗下所有餐廳啦

一人一罐寶路咪得囉

自己炒返熟佢

畜牲係食呢d野架啦

無人叫佢買呀

以前中小學啲十零蚊訂飯劣食咪又係咁上下

唔做差人咪唔會有人整蠱到你囉

唔該叫清楚啦

落單唔講要煮熟鬼知咩

都冇加料，走火姐

都冇加料，留咗煮啫

岩啊

叫得外賣就有風險

打市民打到頭破血流 眼都唔眨一下
小小粉色雞肉就叫撚晒春
扮乜撚野？

轉下口味比黑警試下sushi啫.

藍絲page最多假野

咁又要追究？
班廢老有工唔返日日正係識係到搞事
全力支持食肆啊

狗不嬲興生食

聽講催淚煙溫度好高,又成日當放題咁請市民食,應該可以安心食用
popo可以試下用催淚煙焗熟返啲雞肉,整番道"催淚煙燻雞" 記住整番個食評
估計好食到痛哭流涕

btw 自私食好啦,市民食唔慣狗糧

生咩雞呀 死雞黎架
死雞撐

雞肉刺身
益撚左你啦

邊撚到有狗食熟野架

熟野人食架

抵

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

驚咪唔好食飯囉

過街老鼠 唔加你料加邊個? 你自己知自己事 驚就上大陸食

廚房佬話得就得喇

幾時有生豬肉飯盒

都唔係好生啫
屌
嬌生慣養
食刺身都係咁食

設計圖片？

支持警察 狗屎垃圾～

生豬肉啦

驚咪自己煮囉

屌你我今日先食完on99生勾勾嘅魚生

用生豬肉掂過你d飯再攞走都唔出奇

聽過老人家話「生雞熟鴨」，so正路！

慘慘豬

班武警自己就有飯食
班港警就冇得食

米on9啦。加料邊有咁容易比你睇得出

凍撚水 鞋底炒飯。濃白汁焗意

有肉你食咪好囉

點睇都似係豬肉

無米青 ？

好on9

你驚咪唔好食囉

班yijin仔雞豬不分，明明要落單嘅係 生豬肉飯

屌真係成班公主黎
嬌生慣養到

早個月有個激動撐警嘅肥婆
佢喺電視都表演過食淡水鯇魚魚生
生雞濕濕碎啦

動物不嬲都鍾意食生肉多過食熟肉

個別事件我哋唔會評論
冇資料喺手
唔清楚在場廚師當時嘅情況

可以再生啲囉，咁熟

仲要白汁

有冇包埋凍撚水

向香港警察致莖

右下角細心睇下。。。

d雞係暴徒，暴雞。
BTW, 驚唔好食。

D材料要錢買嫁，宜家比左你仲亞知亞左。

好人好姐點會比人加料

吊你老母周圍都有 狗糧賣, 洗撚叫飯盒咩

fakenews

點可以俾生雞肉人地食架
根本入唔到口
肉一定要整熟
如果唔係點俾加料野佢食呀

狗飯

其實要落重瀉藥 佢地瀨晒屎OT都O唔到

開心啦，Chinken Tataki，高級野來架
食啦撚樣

咁過份 係咪要叫藍絲罷食美心

五大訴求 缺一不可

白汁

"讓狗狗吃生肉其較好的食物能保證狗狗所需要的營養是最原始的，更容易吸收，作為雜食動物，狗狗還是以肉為主。狗狗的腸胃更容易吸收動物蛋白和脂肪，所以肉是最適合狗狗的食物。生肉要比熟肉的口感更好一些，相對於狗狗來說帶着血腥味的生肉，比起熟肉來更有誘惑力。"

大把狗食生雞肉架啦

就算真係未熟，又幾不堪設想呀屌你

驚就唔好食飯，唔食飯就唔會有呢d風險

邊撚度有生

吾煮熟多啲營養

狗食生肉合情合理

驚就唔好叫外賣
叫外賣就要預咗呢個風險

驚咪唔好食飯
食返狗餅咪好地地
又唔洗煮又方便攜帶
邊行邊食

飯唔係生既都算係甘

On9
咁以碟飯賣相唔好又放上嚟？
待應無同你講早晨又放上嚟？

咁係咪唔啱心意就批鬥啊

以後邊有人敢做你生意啊 啊Sir

狗食生肉有咩問題

小題大做

日本居酒屋都有雞刺身啦 係都要話畀人知你咁無知

都冇佢地最鍾意嘅生豬肉，仲唔發老脾咩

香港無雞畀狗黨食，要食返大陸叫雞啦！

唉 差杯凍撚茶 班呀蛇緊係食唔慣喇
下次記得準備埋

反到大陸有撚排佢地食

為咗雞肉鮮嫩多汁，大廚希望辛苦嘅popo可以堂弄方式把熱湯漫煮浸熟，法式食法係咁
但依家大陸仔多，佢哋食牛肉食開十二成熟，相信接受不了西式食法

為咗雞肉鮮嫩多汁，大廚希望辛苦嘅popo可以刺身方式把雞肉原味呈現，日式食法係咁
但依家大陸仔多，佢哋食牛肉食開十二成熟，相信接受不了西式食法

dllm 平時砌開生豬肉
生雞怕西咩

刺生姐
高檔野食唔慣咩

咁都叫生,有冇食過雞肉ga...
班popo去茶記夠膽咁樣叫樓面換既話真係等食人口水尾

為咗雞肉鮮嫩多汁，大廚希望辛苦嘅popo可以刺身方式把雞肉原味呈現，日式食法係咁
但依家大陸仔多，佢哋食牛肉食開十二成熟，相信接受不了日式食法

驚就自己帶飯啦

咁撚叻你去煮囉
叫完返嚟又嫌
食屎會啱你啲

驚啊，唔好叫外賣囉！
驚啊，唔好食囉！

驚咪以後唔好進食囉 垃圾

狗唔係食生肉？

人地鍾意老雞

右下角寫「設計圖片」
Are you fake news?

好出奇呀 係咁㗎啦

你地見過餐廳係男廁地下用水喉＂啤水＂解冷凍肉未，屙尿咪射啲落去加料囉

咁叫生？佢哋係咪未見過生雞肉？

有得食仲揀呀？

we serve with surprise

Medium Rare on99 識唔識食嫁

至於制裁黨鐵，可以用以下長期而大傷害既而又人人做到既方法：
其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

黑警記招拎返出嚟試食食完有噴屎我就信

屌大陸生魚片都食，怕Le d ？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

警察為守護香港盡心盡力，卻疑似遭人在飯盒內「加料」，實在令人憤怒。支持警方追究到底！

先唔講你班仆街做左咩傷天害理既事
可唔可以唔好成日講盡心盡力服務社會，你地薪高福利好架仆街

我成日比生雞肉我d狗食

佢地不知幾健康

呢d fake news 快d舉報啦

唔食飯咪冇事囉

設計圖片..閱

設計圖片？姐係連相都冇？
仲衰過看圖作文

毅進仔真係毅進仔
生熟雞肉都唔識分

當中百多盒通心粉雞肉竟然是生的，好彩發現尚早警員並未進食，否則不堪設想，但其餘飯盒未知有否被人「加料」。

係咪姐係話食個班自己唔識分到底熟定唔熟 要人check埋有無問題先識食飯

做得狗就預左啦

生豬肉攞曬去砌啦

粟米雞柳好似真是美心

狗唔食生雞肉食咩

驚就唔好食飯!
If you are scared, try not eating.

粉色雞肉代表岩岩熟又細嫩
成班狗唔識食

拎去叮下咪得囉 做乜鳩呀

有冇跟凍撚茶餐飲

依啲雞先嫩屌你老母唔識野

幫港出聲係藍絲Page
有冇人記得另一個派膠Page叫咩
淨係記得個名好似同日日都出D曲到圓既Post

咁先係新鮮

驚咪帶飯警嫂掛住3P唔行閒煮咩？

拉勻一世食過既雞嚟計,唔算生喎

不如下次試吓大陸雞呀

生係邊度 睇過......

唔歸邊撐警，就屈你間野啲食物有問題
啲生雞肉係唔係popo自己加，邊個知啊

良心餐廳
雞肉刺身喺日本食好貴架

話飯盒有生肉但一張相都冇作故仔作得好d啦，幫黨出精。
同埋專出fake news個堆撐警page，除咗堆漢奸走狗假ac之外無人撐呢堆page架喇！

有得食就食啦 食住先

9up 被害妄想症？？

千年凍雞係咁嘅色水㗎啦，大撚驚小怪！

我就唔信全部叫雞肉通

驚就咪撚叫雞

叫得霸王雞多

唔識雞肉係點

生既雞肉點會粉紅色

連圖都冇塊係生雞

成日叫雞仲怕生雞？

作故仔

哎呀呀 咁慘啊

驚唔好叫外賣嘛

狗食生雞算好高檔架啦,又食唔死點解要煮熟比你

有幾撚不堪設想呀？

下次比返舊骨佢咬算啦
對佢地好d都唔得

食大陸飯盒啦!!
香港既會加白汁架!

做得警察 預咗啦
唔使死都偷笑

手！唔好摸佢哋，萬一掂到就要即刻洗手

驚咪唔好食飯囉 食屎啦

勁似d學校午餐

下次食埋生豬肉呀⋯⋯咁中意砌人生豬肉

生豬肉呢

正

刺身喎

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

驚咪屋企人送飯囉

幫黨射精消息來源應該係呢條女：

張圖入面果啲完全唔生喎

on9集團飯盒不嬲咁柒
未讀過中學

以前食都冇得食呀 小小野都捱唔到 正一廢青

驚就唔好食囉，去得食堂就預咗有可能發生架喇，你唔出去搞事又點會遇到咁嘅事呢

岩呀，畜生係要食生野

驚就唔好食飯啦

生豬肉佢地砌得多， 係時候自己食翻

屌你老母又想自己整落去屈人！

大集團邊敢咁做，細間我都信

狗唔係食得生飲既咩

肉

驚既光合作用

唔完美，但可接受

我見街邊果d 流浪狗 都係咁食啦

嫩雞都唔識食

咁既色叫生
作文都搵幅圖好d啦

廁所要小心佢哋嘅便便
啊哈哈哈哈
仲要買啲狗糧俾佢哋食

無論去到邊 都天佑香港啊

知道!!!!

勿摸活家禽 願榮歸香港

粟米雞肉唔係咁既色唔通係咩色啊
藍屍唔係大曬 有特權作故仔做文宣

大家咁話

到時學藍絲影大頭放題

我朋友隻狗係食開熟肉喎

电

連登識別系統分析:
人種:支那藍絲
性別:臭雞
技能:唔識又要衝出黎柒

正解
班黑警連醃肉都未見過？

唔比屎你食算偷笑啦

竟然唔係俾生豬肉，唔係不朽砌開?

幾十蚊就比你在香港食到日本雞刺身, 仲想點, 益左佢地啦

屌美心真係離譜，竟然咁樣對警察叔叔，成盒飯一隻小強、米奇都冇，叫佢地點食呀，一定要投訴美心

驚生雞肉，自己放啲催淚彈醃一醃咪食得囉

擺入口用口既熱力含下就熟啦

岩哂佢地啦

良心飯盒!

食狗糧咪唔驚囉

唔好食囉

狗怕咩食生肉啫

生雞肉咁樣㗎咩! 鹽醃滑雞不嬲都係pink colour 㗎喇! 唔係唔啱各位亞Sir 胃口呀嘛~

岩曬狗 有咩問題？

如何d生豬肉唔係比佢地砌到斷曬市，一早用左啦

push

好心啦 啲黑警 有乜辛苦
打黑色衫 我地嘅後生仔

是否做得衰嘢多有被迫害妄想症呀？咁都叫生？

On9, 幫港出聲都share出黎啦

畜牲係食d d野！

有乜問題？畜生係食哩啲架啦

狗唔一定食狗糧或罐頭
有人會餵D 狗會食生肉
毛色會靚D
好似係

五成熟呀
高級野呀食啦

狗食生野好正常架，有咩問題

我隻狗不嬲食生雞肉架啦
有咩問題